點解千雪BB連飛躍進步都拎唔到？

好嬲

垃圾頒獎典禮

signal今鋪真係博到盡,又裸跑又作渠頭語,輸俾唐立言都話技不如人,輸俾無演技既亞視鵬真係

淨係計今年我覺得佢唔會差過唐立言

因為佢唔似人地集集都9喊